自己一個唔寂寞

最寂寞係對每樣野都得幾日熱情 好快就覺得悶 唔使幾耐你就會發現自己對所有野都失去興趣 每日剩係渾渾噩噩咁過日子 唔知有咩好做又唔知做左d咩就過一日 同等死無咩分別

巴打你覺得自己渾渾噩噩咗幾耐呀?
你咁講好似已經試過好多嘢~

唔知幾時開始已經係 只係之前忙所以叫有d野做下

悶到搵書讀

讀緊書定做嘢?

讀書